【秒經】依家嘅你，聽緊咩歌？

我先

李白-李榮浩

Shuta Sueyoshi-Run Away

周杰倫 - 楓